必理痛食幾多會overdose

如題 想知食幾多會死
利申：學術性研究

好似24g就死
但平時建議都係一日唔好過4g

4000mg
睇返你食個粒係幾大
多數就500mg粒
但有625mg的

成人一日唔可以多過4000mg (paracetamol)
否則可能肝功能受損

你想死既話自己倍大佢

500mg 一粒黎計一日最多八粒